Dado el siguiente array, devuelve una lista que contenga los valores de la propiedad .name y cambia el nombre a 'Anacleto' en caso de que empiece por 'A'.

```js

const users = [{​​id: 1, name: 'Abel'}​​, {​​id:2, name: 'Julia'}​​,{​​id:3, name: 'Pedro'}​​, {​​id:4, name: 'Amanda'}​​];

```
